證唔證明到一d令人買美金嘅年金人壽利潤較好？

令人買美元年金人壽

邊有得證明

美國同內地一路個息都高過香港喇，
咁我相信年金個浮動都會比港元高，

也係買人仔年金， 也係美元年金，
你信邊樣？